香港站咩事

見倒三個黃衫企係個廢老格離
然後有廿幾個人圍住 有大有細

有冇detail

[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

你行埋去問下囉

見倒人來人往 唔敢阻住人下次會問

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

岩岩放工經過 好撚大獲 有人想知我再講

ching你繼續喇真係好想知